喜歡的老鐵們雙擊點個關註下方評論666給個愛心

屌你老尾點解咁撚多撚樣搬鳩d大陸片上FB
大老 如果我係鐘意睇呢d野唔撚識自己DL抖音咩
班爛鳩香港人同台狗又唔柒爭氣
平時屌大陸乜乜乜講人地拍鳩野自己又起勢咁分享
要睇你地係牆入面圍爐算啦仆街 咪撚污染世界

諗同的老鐵評個+1 不認同的評個+2
愛你唷

咩叫老鐵
有冇老金 老銅

鐵粉 大陸鳩字